手機上lihkg網頁回覆時打icon跳去第一個位

回覆時，打完一句野，揀icon，再揀第2個icon會跳左去最前

你好，請問你係用緊邊個 OS 同咩 version？同埋邊個 browser？

你係唔係已經用緊最新版有通知？

OS:Android 7.1.1
browser: chrome

用緊最新版有通知功能

唔好意思，我地會盡快推出更新修正問題。

我都有呢個問題

啱啱出左更新，請 F5 幾次再試下

Thx admin,完滿解決